建議陳梓維參選 勞工界功能組別

做雙料議員

幾百萬年薪

做特首

立法會知唔知人地講乜㗎

國家主席都有佢做啦

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

屌完人都俾時間請返個人啦

大學畢業

唔請

垃圾會